Steam有咩game會玩到上癮?

想搵d野沉迷下

LM

GTA MHW
danganronpa V3

RDR2

試過塊魂未 好撚爽
但好需要手制先玩得順

slay the spire
witcher 3
呢兩個精神時光屋好癡線起身開game玩幾下就天黑

2002年既古惑仔online

仲有咩?

Don’t starve together

csgo

有冇open world 驚推薦

好似幾得意咁

未呀 不過我有手制

civilization 5/6

AOC

Just ONE MORE TURN

X com

rimworld

csgo zombie escape某啲地圖

cs1.6 tf2 hl

想好評你 點知㩒錯負評 sorry

no man sky

civilization 4

Faeira 戰棋game

有無咩game可以代替LOL for四五個咁玩

除左槍game

aoe2de

outer wilds

呢款睇過人玩覺得唔錯，60人混戰，8月4正式出

Darkest dungeon

Getting over it
Jump King

civ 5成日打到一半彈game, 屌

精神時光屋

AOE 2 DE

oxygen not included

Factorio

Slay the Spire

Cities Skylines

The house of da vinci 1&2

好耐冇依類無時間限制純解謎game，

steam好撚多恐怖+解謎+時限，最無癮

Neko啪啪啪啪啪啪啪啪啪

有隻新嘅叫 griftlands
鍾意slay the spire 一定唔好錯過

Ark survival

rimworld
oxygen not included

Steam 入面果D卡有咩用
點解會有人比錢買？

Hollow knight
Terraria

steam不嬲係玩收集, 打機係副線來

呢隻好難玩

ds系列

玩個heart of iron 4先啦

冇朋友

玩到壓力好大

L4d

Counter Strike Nexon Studio

stardew valley
種菜

oxygen not includ

時限真係on99 我鍾意諗幾耐咪諗幾耐囉

Satisfactory

wallpaper engine

已pre order Battle Royale版minigame

Human fall flat
Ultimate chicken horse

鍾意玩戰略game嘅就
eu4/hoi4/ck2/vic2

Paradox Interactive

Dota2

Mirror

鐘意interstellar應該會鐘意

XCOM

除咗槍game 啊

毒撚先中意玩單機game

Fall guys

開曬easy mode都搞唔掂

剩玩屍

Dead or alive

online game又有咩介紹

（唔係steam game）
Sky 光遇

呢兩日玩到忘哂形
graphic同soundtrack冇得輸
用左好多東方哲學concept
處處都係西藏既影子

monster train

Civ 5

依樣真，焗9你要幾耐去完成，低能

利申：1300小時

men of war 系列

Miss!

Total War Warhammer2 勁好玩cls

AI少女

Divinity 2

7 day to dead

當我知道人命唔值錢時, 就玩得好平常心
高lv 多數打中型大型迷宮,最好係行90%房, 有得紮營
開左CC DLC , 大半人中晒血咒, 要定期搵血,on99...
棄100 hrs save 再玩過, 用mod 加大個item stack ,玩快D

好多人好有心, 好多新職業mod 都幾好玩

舊底Namco驚啲BGM真係好正
Ridge racer
Ace combat
MR driller
塊魂

世紀帝國

persona4
dark souls

terraria玩上手同睇落完全唔同
越後越正 加mod仲正

竟然冇人講P4G

Terraria

Civilisation

gta

left four dead

Dead by daylight

slay the spire
利申：200個鐘玩家

robocraft

早期做唔少on9 野,
用苦行,狗,強盜, 基本上玩出血同反擊
走去打高lv遺跡... 我屌, 第一次見肥骨同會召喚的號角骨,成日call 小怪
原來D 骨點打都唔出血(設定合理,我柒),果斷撤退
之後去wiki 睇足資料

bombergrounds battle royale

cities:skylines

football manager

FF XIV

mhw?

Football manager

踩地雷

Team Fortress 2或者Rainbow Six Siege都唔錯

Oxygen not include 絕對係精神時間屋

risk of rain 2

Cities Skylines
Prison Architect

Euro truck simulator 2

planet zoo

steam有？

agger

mindustry

FM

the kingdom two crowns

呢隻真係玩到我 放咗工都繼續返工咁款

玩過嘅巴打就會明
你係完全唔想停
THE FACTORY MUST GROW !!!!

Klei世界第一

爆完機之後就覺得悶

Hearts of iron

Sea of thieves

witcher3真係好好玩又有好多遺憾

期待2077

dada?

factorio

ARK

factorio + mods

Master in optimization

打鍵盤打上癮

Trove

Euro Truck Simulator 2,AOE 2 ,Rainbow 6

OXYGEN NOT INCLUDED

Dota Underlords

CIVILIZATION 5

唔係講笑

我前排開咗個save玩 Bob's mod + Angel's mod

玩到我返緊工都心掛掛

Tree Simulator 2020

有冇啲電腦效能要求唔高嘅GAME推薦

等緊隻fall guys ultimate knockout
60人逃脫比賽 畫風又得意

我玩緊satifactory, 可以3D咁仲正，youtube D鬼佬起到好癲

龍珠Z：格古洛

same
去到進階電子電路板卡住咗
複雜到

civilization 3

RimWorld
Prison architect
Terraia
Factorio
Oxygen not included
Banished
(排名不分先後次序）

用嚟升steam lv...profile 可以整多d野，好友上限可加

Hitman 1,2

睇過鬼佬起嗰啲輸送帶同管線。。。

心諗 人起㗎？

可以一齊玩 利申有經驗可以幫到手

Hitman 2加埋1dlc好撚大
160幾gb

portal 2

Rainbow six

依家Xbox 買 gold版156

上次特價買左 80蚊連don't starve系列

玩到上左引依家主力掘原油做硬膠膠

l4d2

Civ 5 真係玩幾年都得

ETS2啦 送幾轉長途貨好快就天黑

點樣解決溫度過熱個問題

冷卻好難搞

同埋有次掘到落石油區果時 佢下面啲熔岩㷫到啲原油九十幾度 掘穿個下仲一野沿著條垂直礦坑倒灌上去

Steam我有齊哂
DLC零號病人幾好玩 掛到全棟中哂招先殺

house of detention

好玩 前排同男朋友兩個係咁煲
自己一個玩又得

Cities skylines

我自己喺大部落玩左4000粒鐘
黎緊帶女朋友玩

battlefield 4

Risk of rain 2

aoc玩咗廿幾年

係咪塞車好嚴重呀 有時墳場真係要起多幾個

人皮梳化好好搵

咁岩我原油同基地中間有個冷雪區。隔左d熱氣

凍都好易呀。你見唔見到凍雪區有d冰蘿蔔。掘左佢可以種左佢。佢會吸收熱。完全環保

勁d玩家整水冷。放鍊油,精練金屬發熱既野。會好快降溫。但長遠要做個冰蘿蔔急凍區架

真係好好玩玩唔停

the room 1,2,3
返校

正常呀。我都有買。正常係一定會死咁多人。開頭唔覺。但有幾多出生率就有幾多人死啦。係老死

Wallpaper engine

係咪因為你抽水個位嘅水源受到污染？
抽水唔好放係排污嘅下游位置

一到冬天就斷糧，人皮同人肉就了

Minecraft

呢隻係twitch睇人玩笑到痴線
任天堂mini game + 大逃殺mode

巴打有冇玩畜牧 春天夏天種勁多牧草 收埋收埋 冬天養住啲動物 慢慢劏嚟食

呢隻係時光機黎
開game後會成個weekend冇咗

rimworld又係好好玩
冬天打獵啦。大把毛牛

隻game我玩到搬家。用左十幾日行去指定地方。

但都係唔夠糧。要中途起番個山寨生活下

時光緊

識貨

TF2

3年遊戲時間，未試過出去，安坐家中

暫時steam playtime最長係呢隻 > 100 hr

咁無大志嫁。緊係一人一套動力裝甲。整2,300個軍糧賣d垃圾儲定個錢去指定目標啦過程都夠你煩

Company of hero 1同2

囚犯真係好有用 一個腎 一個肺 一個心臟or肝 跟住整成人皮梳化同飼料餵狗

Warframe
Left4Dead
Left4Dead2

steam

Rollercoaster tycoon
Civilisation

仲有vic 2
eu 4
stellaris
ck 2
輪住玩 幾耐時間都冇曬

warframe poe

跑online

我都覺得似，但我覺得呢隻跑得太慢

囚犯佢地比人湯左d人仔唔開心嫁
但好值錢d心肝皮肺腎

L4D2

自從裝咗mod真係玩唔停

L4D2 +1

有game未玩過，冇fd玩

有個mode好叉多tank

呢隻game同fd玩係會好玩啲嘅

Factorio
Satisfactory

life is strange
Max bb

我打咗250個鐘，不過之前佢成日改板
本身可以維持到嘅setup，變到慢慢唔掂，之後就冇玩lu

Torchlight 2
係會玩到唔知時間

sea of thieves

Ori and the will of wisps

Slay the spire真係好玩到停唔到

outet wilds,宇宙探索game,每個星球精心設計,有自己法則同規律。而且故事都好正。

Dota 2

mirror

我無事
by the way可試stellaris

insurgency sandstorm
csgo
slay the spire
divinity: original sin 2
witcher 3
fallout nv
enter the gungeon
into the breach
oxygen not included
disco elysium (好玩但好難玩)
crusader kings 2
this is the police 1同2

death stranding
送貨上隱

一把火屋企d野冇晒

呢度有冇人玩eve?

Total war

呢幾日玩緊
過左幾round就冇左一個晏就...

return of the obra dinn

邊緣禁地2/ 3
Warframe

連登好似冇咩人玩

清有冇興趣開個group 一齊研究

Dead or alive venus vacation

CSGO

戀屍癖
不過屍體可以整營養膏

Satisfactory

Fall Guys: Ultimate Knockout

Moving Out

Overcooked! 2

Ultimate Chicken Horse

Tower Unite

Planet Coaster

The Escapists 2

Dead by Daylight

Rainbow Six Siege

King of Crabs

satisfactory

rimworld
satusfactory
factorio
mhw

私心推薦mortal kombat 11

睇呢個鬼佬玩幾好笑

買左6連rise and fall同falling storm但入到game發現唔識玩

有無人想一齊玩
可以留Steam

再醒起要屙尿嗰陣已經兩個鐘
再多turn 又多兩個鐘

新Hitman
解一張地圖100%都要二十幾個鐘
買2代本體+1代地圖有十幾張圖解

依隻同Satisfactory都正，難道兩隻驚走到唔同方向

dota 2

anno 1800

P4g

係正常 有mod可以改善呢個問題

伐伐伐伐伐伐伐木工

fuck fuck fuck fuck fuck fuck 伐木工

已棄
最不滿係 高 lv 角色唔可以打 低 lv 地圖

aoe2 hd

Simcity

神作

晚晚打幾鋪

佢嗰隻oxygen not included都好易上癮

我OK呀

冇 隻game係咁你可以google death wave fix

爆左可以過黎傾下故事,冇人傾

dead by Daylight

呢個挫折感太大, 唔係個個得
factorio, don't starve就幾好

果隻stone simulator多人模式

Total war
Sims
Cities skyline
精神時光屋6

deep rock galactic?

Warframe,有fd一齊玩就好
無fd你會唔想玩

免費試玩中

sims

Dark Soul
Total War
slay the spire
they are billions
oxygen not included

屌！依家仲有得玩咩？！！

dota

garry mod - ttt mode

total war shogun 2

反正冇街出，我諗住

rdr2->Witcher 3 ->assassin's creed odyssey

咁樣玩，會唔會玩幾個月都玩唔哂

PS4 有冇人玩

所有性愛game

塊魂中毒性極高

弾丸論破全系列，建議追埋動畫(最近遊戲部分，開始睇動畫）

其實都係數字遊戲，要諗清楚每一格有咩用途，有咩要起埋一齊先可以maximize收益，起城果陣計清楚範圍... 得閒就起下兵仔，外交就遠交近攻

Frostpunk 好撚正

傳奇商店

你玩舊版定新

有冇人諗住買Fall Guys, 好似幾好玩咁

好撚大仇口

要裝好多Mod

Fm

試一局唔用mod先

Serious sam

ets2

GTA sa

civ 5
oxygen not included

好悶既種類
樓上多元化好多

11 11 11 11 11 11 11 11 11 11

試過啦
但好多嘢設計得唔好先啟發到大家用mod

EU4
唔介意上手難既話，係一隻好好既精神時間屋

heart of iron 4

ching你都有玩啊？買左兩日而家啱啱到炭電

Water or air pollution?

satisfactory玩到停唔到手

rocket league

Aoe de la

玩左半年 加加埋埋1000個鐘

有個ranking 好爽

日日都諗 用咩文明 打9人

8個月先岩

就更新

Football Manager 2020

比左錢買正版就大條道理屌個公司，屌到玩到為止

arma 3,war thunder ,dcs

divinity 2

同世紀帝國差唔多??

Oxygen Not Included

最長嗰隻係ark玩咗幾年570幾個鐘
但依隻ONI 買咗2個禮拜已百幾個鐘
精神時光屋嚟
自己design嗰邏輯板整個系統出嚟 咁就冇咗一個夜晚

lm 想一齊玩

slay the spire 同好

SKY光.遇 領略乜野係無聲勝有聲

玩下玩下就天光

FOOTBALL MANAGER

屌你啲簡寫
打個字係咪咁難呀

V3好兩極喎同埋一黎就V3好似唔係幾好

？？？

Sorry

MHW satisfactory

兩三百個鐘係基本

Valorant

𠵱家想搵隻想玩嘅online game都難
wow算吸引但共雪
黑色沙漠一開game見到百鳩幾樣嘢就覺得煩
仲可以有咩推薦

想搵d 可以扮工輕鬆玩既game
有無可能

黑沙仲煩過返工

有人玩未

Left 4dead2

之前有隻Happy war 呢家好似已經收皮 又係差唔多玩法

R6

Royal crown

我覺得唔駛返工嘅人先至鍾意玩online game，因為好多都煩過返工

好似最近見有時間玩吓Destiny
又要做Daily、weekly mission，跟住又要睇YouTube片做research，睇吓點min/max啲裝。睇啱就喺咁grind，同一個任做完又做，慘過返工
MHW、FO 76 呢類好似算係比較casual，但有時都有啲seasonal event要追任。而且又要睇吓啲guide，睇吓點打龍

至於moba類，好似league、Dota呢啲，要睇片、stream、tournament學點提升技巧就唔駛講
有時返工受完氣，返屋企仲要受toxic teammate嘅氣，又係慘過返工

No man sky?

factorio
civilization

呢個堅好玩

利申 就1600

如果你曾經一次過起好多屋 啲人會同一時間老死

factorio good

有

我都有買。仲要測試果時已經買左。
但玩落都係異星工廠好玩。
3d左發覺都係差唔多。但3d仲要計埋個人行離行去
好麻煩都係2d好

Persona 4 Golden
最少60h gameplay

一係巴打你開個post 睇下多唔多人有興趣玩/交流
如果夠人 仲可以開個server玩

佢一格都有物件背景。水電氣喉仲要計氣體氣壓溫度。

真係要慢慢設計

google下有高壓產氧氣。高壓冷凍(即係做冷氣機)真係好撚正

依隻5,6年前手提vita已經玩緊。

個故事好舒服好有日本味

Lm

之前satisfactory都有post
但一開波就因為epic而冇左

利申無玩過

Factorio一個人玩有時好空虛
因為個星球咁撚大都係得自己一條撚樣

仲有又唔可以整自己屋企計個天花板都冇。

晚晚訓街

同人玩開心 但一定要大家都有興趣先得

Shadow Tactics Blades of the Shogun

玩緊, 好難玩

我初時都係一個人玩 好快冇癮

但係一拉到個frd一齊玩果時

一齊起唔同零件嘅生產線

鋪火車路軌 起炮塔頂蟲族

真係完全唔同feel

訓街呢樣嘢真係有啲sad 不過個角色本身都冇咩living quality可言 唔洗食唔洗訓嘅工作狂嚟

Add 你steam?
一齊玩？

早排停課晚晚同fd玩
有人一齊打機真好

真 同frd打一齊打boss正到癲

Salt and sanctuary 好玩到傻

期待呢隻驚

竟然噤少正評講上癮Factorio真係無得輸 不過前提係要鍾意用腦

最近買左 玩到停唔到手 目前250小時了!!!!

股市黎
有D 人大手入大手出黎搵食

kingdom come

有無人玩fm?
自己玩玩到悶

利申集集過千個鐘

84813636
add steam!

done

Battle brother 準備出DLC
Darkness dungeon

steam不嬲係賺錢，順便打埋機

以前tf2勁好玩
後期玩捉迷藏

依家少人到無場

Planet Coaster

Unfortunate Spacemen

有咩game係電腦廢都玩到kill下time
csgo都玩得好lag

頭兩隻都有，但香港好似唔多人玩有時打機都想同人傾下計

隻game正常返啦唔係咩

Exactly 成日想搵啲casual又唔洗太competitive 既game

求介紹

Tower Unite

Steam休閒精品遊戲 - Tower unite (無外掛/無課金/唔洗打機打到好似返工咁/遊戲界清泉)

你個抽水口同排污口係咪擺得好近 or 排污口喺上游？
市民飲咗污水會有水俁病，起幾多醫院都冇用，要解決水源受污染既問題先得

FF14 必需推

所有steam VR games

師兄可教點玩海軍

steam抽咁多點賺，似洗黑錢多d

2k20 打街場都幾好feel

睇完教學都係唔識玩點算

黑錢咁洗食得屎嫁喇

識D鬼佬, 可以賺到夠交租夠開飯

dead by daylight黎明死線
4 個人類vs 1 個鬼 既生存遊戲
初初玩玩到停唔到

有冇打elder scroll skyrim
2011 game但係神作
極殺時間以前真毒一個暑假就咁冇撚左

好似唔錯

Destiny 2

Agger 不如低個名等打Arma或者War thunder有個伴 成日都自己一個玩好辛苦

Left 4 Dead 2 , 玩左千幾個鍾

L4D2
mod map同班friend玩極都唔厭
次次玩都笑死
又可以開大型server十幾條友連

得閒開下玩下小遊戲，同鬼佬玩下póker ，參觀人屋企，整下屋

英雄傳說系列
Legend of Heroes

我返去裝番再覆你有冇巴絲得閒可以開個post/discord/tg grp, 交流下

有興趣，今晚買

我都想有 其實有入過啲War thunder Grp既
但入親個啲都係本身已經有一班人係到 好似撈唔親咁

係啲人勁hardcore 我既程度淨係去到「咦我認得呢部坦克喎」

我都算係半個軍事撚既up得出啲好膚淺既野囉 不過都係因為本身有興趣睇開先會玩呢啲Game

到時多多指教

大家咁話 我好廢

有咩mod

玩sterllaris啦

ck2啲字太細，好勸退

河洛群俠傳

5好玩過6

邊個文明算易玩？

有冇試poe path of exile
玩法一樣 係畫風同技能樹有分別
技能樹同流派極自由
新手玩會辛苦少少

識玩之後個世界超大
唔鍾意諗咁複雜既 呢隻game唔啱你
鍾意自由諗流派既
咁就恭喜你搵到另一間時光精神屋

低難度下其實都差唔多
個人認為比較易上手嘅有美國 埃及 羅馬

PoE去到上上個patch
已經冇左自由流派呢樣嘢

點解既我棄左半年又玩返

想玩大型多人multi player但又唔想舊game

你要打到最高階嘅嘢只可以用最broken嘅build
玩過3.10就會明

同埋新手唯一要學嘅只有點樣賺錢
一季100E都打唔到都唔使點玩PoE

咁我即係新手唔識賺錢
淨係賣1set黃裝死刷難刷

Desperados 3係相同工作室出
差唔多一樣玩法
玩完唔夠喉可以玩埋呢隻
利申兩隻都爆曬

me too

story mode整係睇風景都睇成日

ETS2 MP

Dead by Daylight

一係add小弟steam: 315948643
Sorry之前忙唔記得覆

Down咗add?

入個post個discord channel 約玩嗰陣add大家

ravenfield岩岩買左，已上癮

加左

有興趣，但係係咪解完迷就完？有冇不同副線或結局？？

1 同 2 係同一個故事嘅唔同時間點, 個故仔擺到明係未完, 要等佢出3

冇副線, 解完就過

係咪類似啲開鎖開盒game？
以前喺ipad玩過，覺得幾好玩又唔洗趕時間

vr chat
beat saber
csgo
R6

岩岩down左妖精的尾巴

ats都好玩 summer sale買咗之後 keep住每日走一兩轉貨

正
仲有slay the spire

有冇類似escape from tarkov既game

當第1集, 第1關, 你會去到阿乜水間屋入面其中一間房, 房入面有幾樣裝飾同書架, 你要係依間房到搵d機關出黎並且破解佢, 跟住d線索去一下關, 從而達到個故事目的

*d 機關係唔會扣你血乜乜物物

玩緊1 ～可以用下腦，幾好，係有啲機關唔知道原來係掂得

留個名先

pubg
刺客教條

係, 有時諗唔到下一步唯有成個畫面都click下

大家如果玩厭左slay the spire,推薦大家玩slay the spire downfall mod.係一個完整既game mod.你會變左用boss,然後打返落塔。每個act 既boss會變成頭4個角色，佢哋都會有自己deck同relic,當然難度調整過.會有新relic同event.有act4,我估應該打鯨魚。

They Are Billions

Hero siege

rimworld 真正精神時光屋
朝早開game 好快就天黑

Terraria
被人叫2D版 minecraft

1.3版玩左200小時
依家見佢出1.4 有可能重玩

The room 1,2,3,Old sin

soul series

仲以為無人玩 我玩新手mode都好難玩 全部關都敵全滅咁滯 唔係用方法過關 係用方法殺晒所有人 關關都玩2個鐘 仲爭最後一章啲任務目標全部最後都係自己行埋去就算

呢個無限loop嚟
1. 你一次過起好多樓, 居民壽命幾乎統一
2. 幾個game year後同時死
3. 收唔切屍，周圍d人會病
4. 好多白車+黑箱車，d車冇可能郁到
5. 醫療系統停左，後生嗰d都病死

玩到好似返工咁

Company of heros 2

8-9個鐘一關都試過，成日係度諗有冇第二個方法過，依家卡咗喺尾2果關

尾二今朝過左 玩左2個鐘 敵全滅

開頭幾個鐘仲諗緊有冇方法唔殺人過
仆街 原來冇嘅

全部用擊暈speedrun可能得 但要好快手

唔得㗎，啲友仔好快醒
醒完會戒備，多咗人衝出嚟守
紅衫果啲仲要唔識回屋企

All clear啦 我用毒酒整瞓晒佢地再行埋去一刀一件好爽

玩緊
隔咗幾年玩返都依然咁正

stellaris 都好正， 畫質好好

Factorio
一坐低就唔見左6個鐘

Holdfast : nations at war

完成晒隻game ，用咗我60個鐘

我玩新手mode玩左24個鐘 尾關玩左三個鐘

有冇咩休閒類會上癮？
玩咩都冇咩所謂，不過要唔洗死，唔洗趕時間，鬥快
可以分心做其他嘢，得閒噤幾下果啲

建議手機game

pokemon cafe mix

好耐之前有人開過post, 玩左一日無晒人

mountain

ori and the will of wisps

懷念
但係我自己唔會打
多數睇youtube

Stoneshard

有無聽過 carrier stacking？
有啲mutiplyer會ban嘅 因為如果你有成十鳩幾個航母整成一個taskforce 咁一場海戰入面就會有成幾百個飛機炸鳩對面

航母飛機組成建議 10-20 戰鬥機 其餘全部魚雷機 咁你就會見到對面啲船未hi到你 但你就可以炸鳩嗮佢啲船

skyrim

rimworld,stellaris,factorio

推

好撚好玩

astroneer 同埋所有呢類型嘅game

有無無限mode

我唔想俾時間限制, 一野吸到低

Total war: three kingdoms
AoE II Definite Edition

好恐怖

hollow knight

格鬥類 Brawlhalla

EU4
CK2
VIC2
成日唔憤氣想打嬴然後不斷reload

Sea dogs To Each his own
個人認為海盜game既神作，不過應該冇咩人識?

好似幾正
Btw 之前好似有隻Gang Beasts差唔多玩法
不過Steam版好似少人玩

隻oxygen 害人不淺
搞到我日玩夜玩

呢隻好撚悶

Cities Skyline

鍾意1多啲 hans coffee
係咪冇機會出3了

鍾意2代多啲
雖然平衡差 又一大堆指揮官收你錢 地圖又唔夠1代有特色
但已經7年喇 希望佢會出3

Paradox啲game好L複雜，又多bug

klei 周邊 溝女一流

有冇d 高畫質game 可以唔洗點操作
e.g. city skyline 較最慢時間, World of warship (autopilot)
想搵呢類game 一邊開一邊做其他野 (dual mon)
睇youtube/ 打網頁遊戲

文明6

TFC 都毒我好多年

Crosscode咁撚正都無人講
鐘意玩zelda呢隻係必玩咁滯

They Are Billions

Bloons TD 6

they are billions

等下次特價先啦，依家個Server好撚廢，平均10場有3場會disconnect

Celeste

d 3A大作ps4都玩過曬，換左新電腦都唔知有咩好玩

farewell個關玩撚到癲
差farewell呢關啲achievements就全成就

ching strong 我仲未玩晒啲bside

dying light

Blasphemous

我都好想玩塊魂

點解唔再出新

有咩mod介紹？

剩低7場要同支那外掛玩

咪撚買呢隻嘢

識貨 打左成千個鍾都未厭

依種game熱潮好快過
你依家唔玩
遲下排隊仲耐過你玩

咁快俾你講咗

Monster train有冇人講過

有無人玩project highrise 童年回憶

slay the spire 好瘋狂， 玩到delete game
唔俾自己浪費太多時間

slay the spire玩完4個角再玩downfall mod調返轉做boss

玩埋downfall mod，又可以玩百幾粒鐘